兒登每六十秒就有一次罵戰

中二病 無辦法

咁耐？